城市論壇: 行政立法關係 還看下回發揮

討論:
行政立法關係
還看下回發揮
Can Executive-Legislative Relations be improved?
出席嘉賓:
涂謹申
立法會民主派會議召集人
James To Kun-sun
Convenor, Democracy Camp Meetings, LegCo
謝偉俊 立法會議員
Paul Tse Wai-chun
Legislative Council Member
朱凱廸 立法會議員
Chu Hoi-dick
Legislative Council Member
劉國勳 立法會議員
Lau Kwok-fan
Legislative Council Member
主持 : 蘇敬恆
中午12時 維多利亞公園

泛民唔好再做人形飯團好無?

劉國勳正仆街

阿伯好波